# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# Author50CO <tkddlschry@gmail.com>, 2023, 2024.
# Peter Pfeufer <info@ppfeufer.de>, 2023, 2024.
# Mind of the Raven <okanieva@gmail.com>, 2024.
# Rodpold Shard <rodpold@gmail.com>, 2024.
# SiO4 <hohoit0078@gmail.com>, 2025.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/ppfeufer/aa-bulletin-board/issues\n"
"POT-Creation-Date: 2025-06-03 09:55+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2025-04-28 07:24+0000\n"
"Last-Translator: SiO4 <hohoit0078@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean <https://weblate.ppfeufer.de/projects/alliance-auth-apps/aa-bulletin-board/ko/>\n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.11.1\n"

#. Translators: This is the app name and version, which will appear in the Django Backend
#: aa_bulletin_board/apps.py:22
#, python-brace-format
msgid "Bulletin Board v{__version__}"
msgstr "불레틴 보드 v{__version__}"

#: aa_bulletin_board/constants.py:13
#: aa_bulletin_board/templates/aa_bulletin_board/base.html:6
#: aa_bulletin_board/templates/aa_bulletin_board/base.html:10
#: aa_bulletin_board/templates/aa_bulletin_board/bulletin.html:5
#: aa_bulletin_board/templates/aa_bulletin_board/edit-bulletin.html:8
msgid "Bulletin Board"
msgstr "불레틴 보드"

#: aa_bulletin_board/forms.py:63
msgid "Restrict this bulletin to certain groups. If no group restrictions are in place, everyone who has access to this module can read this bulletin."
msgstr "불레틴 보드의 항목을 그룹별로 열람을 제한할 수 있습니다. 그룹 제한이 없다면, 모듈의 접근 권한이 있는 모든 사용자가 이 항목을 열람할 수 있습니다."

#: aa_bulletin_board/forms.py:112
msgid "You have forgotten the content!"
msgstr "내용을 잊어버리셨군요!"

#: aa_bulletin_board/models.py:72
msgid "Can access this app"
msgstr "서비스에 접근할 수 있습니다"

#: aa_bulletin_board/models.py:73
msgid "Can manage (add/change/remove) bulletins"
msgstr "게시판 (추가/변경/삭제) 관리 권한"

#: aa_bulletin_board/models.py:82
msgid "Title"
msgstr "제목"

#: aa_bulletin_board/models.py:85
msgid "Content"
msgstr "내용"

#. Translators: This is the date and time the bulletin has been created
#: aa_bulletin_board/models.py:91
msgid "Created"
msgstr "생성 날짜"

#. Translators: This is the date and time the bulletin has been updated
#: aa_bulletin_board/models.py:97
msgid "Updated"
msgstr "업데이트 날짜"

#: aa_bulletin_board/models.py:106
msgid "User"
msgstr "사용자"

#: aa_bulletin_board/models.py:112
msgid "Group restrictions"
msgstr "그룹 제한"

#: aa_bulletin_board/models.py:123
msgid "Bulletin"
msgstr "불레틴"

#: aa_bulletin_board/models.py:124
msgid "Bulletins"
msgstr "불레틴"

#: aa_bulletin_board/templates/aa_bulletin_board/bulletin.html:16
#: aa_bulletin_board/templates/aa_bulletin_board/edit-bulletin.html:34
msgid "Back"
msgstr "뒤로"

#: aa_bulletin_board/templates/aa_bulletin_board/bulletin.html:19
#: aa_bulletin_board/templates/aa_bulletin_board/dashboard.html:36
msgid "Edit"
msgstr "수정"

#: aa_bulletin_board/templates/aa_bulletin_board/bulletin.html:20
#: aa_bulletin_board/templates/aa_bulletin_board/dashboard.html:37
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: aa_bulletin_board/templates/aa_bulletin_board/dashboard.html:17
#, fuzzy
#| msgid "This bulletin is restricted to the following group(s):"
msgid "This bulletin is restricted to the following group:"
msgid_plural "This bulletin is restricted to the following groups:"
msgstr[0] "이 불레틴은 다음 그룹(들)만 열람할 수 있습니다:"

#: aa_bulletin_board/templates/aa_bulletin_board/dashboard.html:33
msgid "Read more"
msgstr "더보기"

#: aa_bulletin_board/templates/aa_bulletin_board/dashboard.html:47
#, fuzzy
#| msgid "Bulletin Board"
msgid "No bulletins found."
msgstr "불레틴 보드"

#: aa_bulletin_board/templates/aa_bulletin_board/edit-bulletin.html:11
#, fuzzy
#| msgid "Edit Bulletin"
msgid "Edit bulletin"
msgstr "불레틴 수정"

#: aa_bulletin_board/templates/aa_bulletin_board/edit-bulletin.html:14
#: aa_bulletin_board/templates/aa_bulletin_board/edit-bulletin.html:25
#, fuzzy
#| msgid "Create New Bulletin"
msgid "Create new bulletin"
msgstr "새 불레틴 생성"

#: aa_bulletin_board/templates/aa_bulletin_board/edit-bulletin.html:45
#, fuzzy
#| msgid "Update Bulletin"
msgid "Update bulletin"
msgstr "불레틴 업데이트"

#: aa_bulletin_board/templates/aa_bulletin_board/edit-bulletin.html:47
#, fuzzy
#| msgid "Create Bulletin"
msgid "Create bulletin"
msgstr "불레틴 생성"

#: aa_bulletin_board/templates/aa_bulletin_board/partials/common/bulletin-board-management.html:4
#, fuzzy
#| msgid "Add Bulletin"
msgid "Add bulletin"
msgstr "불레틴 추가"

#: aa_bulletin_board/templates/aa_bulletin_board/partials/footer/app-translation-footer.html:5
msgid "Do you want to help translate this app into your language or improve the existing translation?"
msgstr "이 앱을 번역하거나 기존 번역을 개선하고 싶으신가요?"

#: aa_bulletin_board/templates/aa_bulletin_board/partials/footer/app-translation-footer.html:8
msgid "Join our team of translators!"
msgstr "번역가 팀에 참여하세요!"

#: aa_bulletin_board/views.py:98
#, python-brace-format
msgid "Bulletin \"{bulletin__title}\" created."
msgstr "불레틴 “{bulletin__title}” 생성됨."

#: aa_bulletin_board/views.py:141
#, fuzzy
#| msgid "The bulletin you are looking for does not exist, or you don't have access to it."
msgid "The bulletin you are looking for does either not exist, or you don't have access to it."
msgstr "찾는 불레틴이 없거나, 열람 권한이 없습니다."

#: aa_bulletin_board/views.py:168
msgid "The bulletin you are trying to edit does not exist."
msgstr "수정하려는 불레틴이 없습니다."

#: aa_bulletin_board/views.py:195
#, python-brace-format
msgid "Bulletin \"{bulletin__title}\" updated."
msgstr "불레틴 “{bulletin__title}” 업데이트됨."

#: aa_bulletin_board/views.py:227
#, python-brace-format
msgid "Bulletin \"{bulletin.title}\" deleted."
msgstr "불레틴 “{bulletin.title}” 삭제됨."

#: aa_bulletin_board/views.py:234
msgid "The bulletin you are trying to delete does not exist."
msgstr "삭제하려는 불레틴이 없습니다."
